[投降吧] 留意到胡志偉單野好鬼

02:45 am

今晚主勝好似幾穩

黑b?

認錯人?

黑b=范加爾=Xavi_Alonso

Yes 唔認？

A_Milik = 波蘭神鋒反轉意甲 = 波蘭神鋒Milik

樓主撐皇 失望😟

西班牙國家大事

中立討論ar

主勝100%啦

身為獌撐鍠

黑b仔

ddg fans
反正遲早都係皇既人 做定皇迷先無壞

呢個你中立即討po？

係 以後時事topic = 吹水post

轉頭呢到傾波?

推